搞地下醫院 地下急症室 犯唔犯法？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同問
咁落去唔掂

醫院講緊一日燒幾百萬.....

去醫院好危險